sleep is for the weak

ckc？